﻿Thu hơn 5.200 tỉ đồng từ bán nhà xưởng

(NLĐ)- Kết quả thực hiện việc xử lý sắp xếp nhà đất của Sở Tài chính báo cáo UBND TP giữa tháng 11-2005 cho thấy: Từ khi triển khai Quyết định 80 về xử lý sắp xếp nhà đất trên địa bàn TP đến nay đã có 1.700 đơn vị kê khai 6.812 cơ sở nhà đất với 136,13 triệu m2 đất và 11,47 triệu m2 nhà sử dụng.UBND TP đã xử lý thu hồi 45 địa chỉ sử dụng không đúng công năng, không hiệu quả; chuyển đổi công năng, xây chung cư 15 địa chỉ; chuyển giao ngành nhà đất quản lý theo chính sách nhà ở, đất ở 37 địa chỉ... và thu được hơn 5.200 tỉ đồng từ việc bán nhà xưởng và đất; trong đó 10 tháng đầu năm 2005 bán được 26 nhà xưởng thu hơn 1.000 tỉ đồng.

L.Kiệt
